［毅進制］本土研：警隊話全年接8.4萬個電話，15分鐘內回覆既佔97.9%；但淨係721都2.4萬個電話冇人聽

對自己不利既就唔知 唔計 睇唔到

好波
我最鍾意呢啲mean精式嘅攻擊

831

2.4萬 當1個計

因為無接到咪唔計囉

因為班狗唔緊急 所以唔計

又想修改歷史
721真係要一路追擊

偽進制是常識

在場黑社會就係便衣警，
所以計左少於一分鐘到達

點計算問問佢

同支那武漢肺炎人數計法同出一轍, 唔回覆就唔使計

真係cls

又捉蟲

香港人前世做錯咩

同武漢肺炎2.1%死亡率差唔多

7月20日—＞7月22日
屌你老母啦死黑警

又做假

只係計有回應既電話
冇接聽既梗係唔計

Push

推